有冇人Mark低堆樓邊棟搖

豆腐渣

樓價跌

公屋

啲公屋真係好撚穩陣喎而家
97後落成嗰啲唔知

台北101

搖唔係正常架咩

矮屋先唔會搖，高嘅搖下可以缷力

搖係正常,咁都要俾你屌豆腐渣

果啲都好穩陣喎

會唔會根基液化

今日聽左咁多單爆乜嘢爆乜嘢全部都私樓

長實樓

爆窗遮 結構上唔一定一樣喎

啲樓真係吹到搖吓搖吓喎

50